鏝城原來已經幾年冇贏過猁物普

根據往績
今晚我猁就算出後備都夠贏

上季。。。。

一贏就炒夠5球

今時唔同往日，利依家有全盛埃及文明，荷蘭助攻王雲敵即克，巴西神龍阿利神，我鏝注定要輸了！！

上季先炒完利5球

個場冇愛助攻雲迪克同巴閪神龍
沙拿又未上力
但今時唔同往日
神級後防
沙拿文尼個個都獨當一面
我猁已經準備好今晚捧英超

All in左
想要生活好 要買利物浦

哥狗回能晒塘啦

same
訓醒入票買天鑽三房

同摩狗一樣
兩個攜手破壞曼市

高普真係光頭佬唯一既剋星

光頭佬對水晶宮都輸
何況今晚我猁